望男仔碌鳩其實會唔會發覺到

假設路過
望佢碌鳩

佢look9會望返住你

正常唔會，除咗佢都望住你個波

睇吓有無硬

我畀仔望下面會硬

我絲

唔會，因為望碌鳩會變石頭，石頭可以拎黎出糧

屌

絲你硬乜鳩

你碌鳩短到望唔到啦

泰國絲？

石化閪